
Нет цели лучше, я это понял
Чем приносить людям пользу.
И если я пробудил или успокоил,
То повезло — я не пустой звук.
Нет цели лучше, я это понял
Чем приносить людям пользу.
И если я пробудил или успокоил,
То повезло.
Пусть пригодится человеку с плеером в метро,
В офис едет в семь утра, ненавидит всем нутром.
Но эта музыка с двух сторон,
Создает ему мир, в котором живет добро.
Это пригодится эдакому принцу,
Который одет от Армани и в новом порше он мчится.
По делам, к друзьям, или к чиксам
И вдруг слушает это, а не безликую певицу.
А вдруг пригодится несчастной нашей модели на кокаине,
За границей, чтоб ей растормошиться
Родное надо что-то послушать, хоть бы частицу
Перед тем, как ей глаза откроют визажисты.
Это пригодится взрослому дядьке за 50,
Вспомнит о девяностых, себя в них перенеся.
О всех давних верных друзьях, но вот косяк
Слушает это маленький внук, ему ж еще нельзя.
Нет цели лучше, я это понял
Чем приносить людям пользу.
И если я пробудил или успокоил,
То повезло — я не пустой звук.
Нет цели лучше, я это понял
Чем приносить людям пользу.
И если я пробудил или успокоил,
То повезло — я не пустой звук.
Пригодится на районе нормальным типулям,
А ответь, что нет. Слышь, да пригодится, хули.
Пригодится и другим нормальным пацанам,
Стимул даст головам использовать потенциал.
Пригодится решившим напиться девчонкам,
В слезах о том, что списаны мужчинами со счетов.
Нас обвинят под эту музыку во всех грехах,
И дальше растят пузико и целлюлит на боках.
Пригодится игроманам, прилипшим к экранам
В оффлайне, онлайне играющим постоянно.
Для них это связь с реальным, не хуже ничем
Он слушает, он в тренде, он не компьютерный червь.
Людям старшего поколения, им еще недавно
Это было равно пьяни и брани неформальной.
Оказалось, здесь свежий смысл и сильная лирика
Как же раньше не замечали? Упустили как?
Нет цели лучше, я это понял
Чем приносить людям пользу.
И если я пробудил или успокоил,
То повезло — я не пустой звук.
Нет цели лучше, я это понял
Чем приносить людям пользу.
И если я пробудил или успокоил,
То повезло — я не пустой звук.
